[23-2-2017］股市直擊+波神信眾區

D7BC

D7PCBC

2016年9月，恆生指數突破24000點關口，成交逾千億，市場主流睇法認為，大時代、大牛市再臨，大家買貨要趁手，買到爆、坐到盡。當時淡友自然被挾到七彩，痛不欲生。做了好友自然「也文也武」，得勢不饒人。結果，「大牛市、大時代」並沒有到來，大市反而反覆回落近3000點。

同樣地，近日大市抽上23400之後，反覆上試24000點關口，市場又泛起了「大時代」、「大牛市」重臨之說法。淡友自然被挾到面青，看淡者亦成為眾矢之的。其實市場每一刻皆有睇好或睇淡者，每個人皆有其判斷市況的方法，亦有不同的策略去作部署。錯與對視乎你的預期是短線定長線，你的部署是博大浪抑或是短浪。

當然，若然你的入市目標是投機短炒的話，你的要求是要一擊即中，不中的話就要止蝕抬出場，這是基本功。若你的部署是中線大浪的話，就要將戰線拉長，配合基本因素的判斷，以平均入市法來捕捉大頂或大底。

近期大市拾級而上，開始令市場一面倒相信了「大時代」的降臨。然而，若論宏觀基本因素，此刻的「大牛市」的說服力，其實較去年9月更差。然而，當指數、股價大升之時，市場總會倒果為因，以「事後解釋」的方法，堆砌一些理由來作升市的理據。例如：近期內銀勁升，大行紛紛出報告叫買，但理由卻全部皆是去年股價低殘之時，筆者列舉出來叫大家收集的理由。此刻全板塊皆已從低位回升逾三四成，卻因為升了上來，來列舉理由去解釋，兼且作為高追的理由。大家認為，筆者在一直尋底之時的分析正確，還是現在高位叫買的分析正確？相信答案自在大家心中。假若大家低位有買，現在分段減磅，是對還是錯？

若果大家只以眼前升跌來做判斷，去年當內銀股價一直跌、一路叫買，現在一路升、一路沽，自然是錯。但若從一年的部署來判斷，此策略絕對是正確，兼且獲利豐厚。現在個市升緊，叫人沽貨表面是錯，看淡會被認為是錯而不改。最終，就等市場告訴大家，此刻不斷減磅是對還是錯！現在看好的理由是「分析」還是「解釋」吧！

TAI C AR...

大屍play all la...叫人等左2千點唔好入貨 ...而家仲有磅減

D7MS

今日又刷下錢洗先...

Let's rock

噚日既特別大會真係大開眼界

究竟要刷幾耐肥仔金先升得完D轉生

我打長途去報案話有非法集會

又刷錢

CLS連WHITE CAT都變 RANK DOG...5倍卷半個鐘15RANK

當值警有咩回應

身家億億聲唔明CHAK黎有咩意義

你無做錯!!!

40年前貪贓
40年後枉法

你講咩呀你,唔好辱警呀!

應該唔止我一個 個死老野話已經叫左同事去睇之後cup我線

那有錢LLM...
追成百幻貨款都玩死禾呀

POLICE DO THING NO NEED YOU TEACH

大戶bc

三兄弟繼續高高高

又破頂

Bc做野唔洗你教

大屍止蝕位244

woooooo

到244時就變246嫁啦

大師話今年唔係大時代。。。

ME DUCK $34405625

q tech day day gap 9 me

之後248
再之後250

Add cheung sin

MS!

想問下做過警犬既BC點答

純官幾時死呀？

「中超可能會成為英超聯賽的威脅！」雲格此前在奧斯卡被中超高薪撬走後，曾如此評論中超道。不曾想，幾個月時間後，雲格本人便親身體會到了中超的金元威力，因為，他自己也遭到了中超的挖角。

根據《每日郵報》報導，雲格已經吸引了來自中國球會的興趣，他們願意為雲格開出巨額薪水，來吸引他加盟中超執教，數額將遠遠超過他目前在阿仙奴所拿到的800萬英鎊年薪。雲格和阿仙奴的合約到今年夏天就將到期，但雙方仍然沒有續約的跡象。不僅如此，由於阿仙奴近期戰績不佳，在英超和歐冠盃中連續遭遇打擊，這讓雲格不得不認真考慮自己的未來。離開，不再是不可能的事情。

正是看到雲格正評估自己的未來，中超才適時將雲格當成了自己的「獵物」。但，面對中超的高薪誘惑，雲格願意去那裡執教嗎？《每日郵報》給出了答案――不願意！雲格在阿仙奴執教超過20年，他對兵工廠有著深厚的感情。留隊自然是他的首選，當然如果在今夏他不得不離開阿仙奴，那雲格首要考慮的下一站，依然將會是歐洲豪門球隊。

目前，也有一些歐洲球隊有意得到雲格。《每日郵報》透露了兩個名字――巴黎聖日耳門和巴塞隆拿。不過，雲格的首選目標，卻是和阿仙奴再簽兩年新合約。即便無法獲得阿仙奴新合約，那教授首先考慮的，將會是上述有意他的歐洲豪門。

爺爺+疤

如果我係bc cv一定察有1299ipo貨

走啦爺爺..唔阻你發達

怯NG怯LABA1...

仆街 中伏

聽日咪會升返囉

Tai 谷 la

d7pc sin la

有冇入谷報名FORM

請問拎form龍尾係邊

有冇ching協神世界

U OPEN...

董建華指中央不會委任曾俊華 終於著手搞成報 〈蕭若元：最新蕭析〉

TAL LO AR...

銀魚

in MS we trust

me個4g有d慢..坐低有wifi先

Diu
Set jor 030 ping
Ping my lun dou

time to sc redbox?

差唔多啦

Sc 36

不要再說了

BCISG

me hv sp34,35, sc37,38 left
2days ago ping jor sc39,40

God

扑暈自己等3月

Close below 239ok?

ng ho

怯NG怯鬥技...

廢淡呀.....

D7退休警BC

年少無知

都要屌架

D

怯NG怯...

大家點睇秋官5月開show

果時好有抱負
覺得會服務市民
諗番都好on9

你冇做錯係2010年認購1299ipo

5_6_7_ _

D人係咪咁奴性重
佢地而家覺得差佬冇錯
果D你唔咁做人地咪唔打你果D心態

自己教仔果D心態套去社會
D廢老唔死都冇用

牛肉加蔥花 要烏東嘛

平時又牙擦擦話保險冇人/呃人云云
真係claim唔到時就wewa鬼叫又話要報警

冚家產垃圾唔死都冇用

見到三萬幾個黑社會一齊大叫"屌你老母"
我真係好撚感動,以後就可以咁樣教仔

我在fb見到fd的fd話d黃絲比蘋果荼毒
所以先咁仇警，扔磚輕判，暴動成本低
㭍警坐兩年係完全重都唔合理

佢仲要同我咁上下年紀，Diu it

第一次見納強咁認真講嘢

WA...

知法犯法 唔判最高刑罰執到啦大佬

奴性DNA冇得救
總之差佬做咩都啱啦

新竹某國立大學一名女博士生，日前指控指導教授對她舌吻和性侵，還被師母控訴是小三，害她因不堪精神壓力而休學，憤而提出告訴。但法院調查審理後，卻發現這名女學生曾寫信給教授，甚至內容還提到「可以讓我偷偷的喜歡你嗎？請原諒我的犯賤…」認定教授並無性騷擾和性侵害。

女博士生指控，她2013年9月時在辦公室被教授緊抱舌吻，並且身體不斷地被撫摸；教授更說，「我一直都很喜歡妳，出國起床第一個就想到妳。」她深知教授已婚的身分，指責對方「說這些下地獄」，不過，還是多次在研究室被侵犯；儘管她努力抗拒，甚至表明自身「性冷感」，還是被指侵。

女博士生事後向性平會申訴；調查認定教授已經違反專業倫理，建議解聘。不過，這反而讓事件曝光，師母不僅指責女方是勾引丈夫的小三，周遭同學也指指點點，承受不住壓力只好休學。因此，她依國家賠償法向校方要求300萬元精神慰撫金。

法院審理調查發現，女博士生曾寫mail給教授告白「對不起，我喜歡你，我做不到不去想你，可以讓我偷偷的喜歡你嗎？我終於了解甚麼是相見恨晚的感覺了，請原諒我的犯賤，不要刻意疏遠我好嗎？我可以任性的請你不要停止這份淡淡的喜歡好嗎？」

法官認為從2人往來的電郵內容，彼此早已產生情愫，甚至教授不顧已婚身分，和女學生踰越師生份際，已經有親密的肢體接觸，對女方也造成傷害，因此判決他賠償20萬元。

又食又拎仲要搞到教授俾人炒

我唔係啊

問心我都唔太like蘋果d報導手法，馬經都拉到去政治
文筆差，錯字多，煽情，唔中肯
最重要係親泛民，泠待本土
但阿媽一定要睇報紙，好辛苦逼佢棄左方向
唔買蘋果我唔知買乜

已經唔睇報紙
而家報紙9up成分重過以前好多，冇咩參考價值

我以前睇風月版因為寫到武俠小說咁

月頭磨到月尾

認真，寫鹹故對文筆的要求好高
19之前寫，我有好認真睇

唔算月頭啦, 月中之麻

1299聽日放榜點睇？

應該係烏冬

出面個東莞post真係好好睇

生不逢時

謎米香港 與特首參選人對談 葉劉淑儀 2017-02-22

我後悔10年唔識1299ipo

diu it

聽日行得未

福州有

有得威

有冇ching協清降臨

終於進左穴道龍....

而家仲有轉生人妻救濟天秤難民

納強
買定離手

二零一六唔差
係都睇今年

60見

火秤頂住先

死肥仔幾時肯究進天秤...

Bear spread mola

美帝準備10連

到底242 係今個月穿定下個月穿呢

TAI LO AR...

拉一個木十字得27倍
兩個先62倍
嘥鳩氣....

送15隻聖誕龍

下季穿ok?

染1個十字144公平咩...

準備衝WC 300RANK...求DIU醒

Del jor la
真人版都唔L play

下廙月向上穿，下季向下穿
5_6_7_ _，秋官arrrr

半棄game
日任都唔係好想打

每日login 保肝

刷唔到Laba2

乜依家d學生返學可以著黑絲

有3隻狗真係上訴

瞓住CHAK 3

bc瞓住chak lui

collect dou wind tonight breaks

2 CHOW 297

遲下1 CHOW 297...星窟執柒DUCK

劍心要混組...齋藤一又冇血倍...

唔係喎
齋藤一搭一護咪啱哂

齋藤一已榮升做暗劉...

NG G 齋藤 DA NG DA DOU LABA3

有一隻，點joe?

有冇全版暗x4

死肥仔一直都唔俾全版暗
俾我就白虎光秀

全版暗真係毀滅宇宙

山本九里苦都係茶渡火魔導一橫JA WOR...

點解唔得
我個alevel 時都有好多